蠟筆小新最高質既劇場版一定係 大人帝國的反擊

夕陽下春日部

燒肉大作戰都好正啵

我鍾意睇高叉魔王

大人帝國種黃昏feel 正撚到

呢套個配音同劇情都痴撚線

我覺得新娘個套都高質
尤其佢係未來返自己屋企時個part

翻睇過好多次 睇廣志回憶同小新最後衝樓梯都會眼濕濕

套套都高汁

屌 我睇老豆諗番細個果段
喊到仆街

蠟筆小新：風起雲湧 壯烈！戰國大會戰

橙

呢套既粵配真係九唔搭八既極致 笑到仆街

我都覺得係呢套,呢套的小新無咁ON9

近年為左岩細路, 一定要降低個質素

25周年! 永遠5歲!

同意 新番好一般 依家睇緊雞飛狗跳篇（1119集） 好好睇 果陣細個係睇漫畫 大約十年前

次次睇親都喊

潛烏龜個到我未睇曬
已經可以按平時睇小新個思路估到係點

唔係為左睇佢on9咩

無錯
周星星D 戲咁

雲黑齋的野心